#857 中石油中伏哭喪區

3.45

今日先跌少少
都跌左幾年慣哂啦

仲唔賣等咩

溝啦望

呢隻千年妖股

大家坐緊咩價位

林本利之前嗰條formula 仲work 唔work?

乜野formula ?

個constant 會轉
但我都覺3.2幾中石油係好平
幾年前油街3x果時中石油都未咁殘

16年新低

4.1😞

3蚊樓下all in

3桶油都有人吼

同廢老5號仔一樣
outdate時代股

唉 成手4蚊貨

好多投行都要坐